{
  "articles": {
    "1er": {
      "id": "1er",
      "section": "A1er",
      "steps": [
        {
          "diff": "add",
          "directory": "00_1erelecture_assemblee_depot",
          "id_step": "00_1erelecture_assemblee_depot",
          "length": 266,
          "n_diff": 1,
          "order": 1,
          "status": "depot"
        },
        {
          "diff": "none",
          "directory": "01_1erelecture_assemblee_commission",
          "id_step": "01_1erelecture_assemblee_commission",
          "length": 266,
          "n_diff": 0,
          "order": 1,
          "status": "none"
        },
        {
          "diff": "both",
          "directory": "02_1erelecture_assemblee_hemicycle",
          "id_step": "02_1erelecture_assemblee_hemicycle",
          "length": 267,
          "n_diff": 0.0037453183520599342,
          "order": 1,
          "status": "none"
        },
        {
          "diff": "none",
          "directory": "04_1erelecture_senat_commission",
          "id_step": "04_1erelecture_senat_commission",
          "length": 267,
          "n_diff": 0,
          "order": 1,
          "status": "none"
        },
        {
          "diff": "none",
          "directory": "05_1erelecture_senat_hemicycle",
          "id_step": "05_1erelecture_senat_hemicycle",
          "length": 267,
          "n_diff": 0,
          "order": 1,
          "status": "none"
        }
      ],
      "titre": "1er"
    }
  },
  "law_title": "Loi autorisant l'approbation de l'accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement du Mont\u00e9n\u00e9gro relatif \u00e0 la mobilit\u00e9 des jeunes",
  "sections": {},
  "short_title": "Mont\u00e9n\u00e9gro : mobilit\u00e9 des jeunes"
}